今日唔開心組別 - 保皇 / 大陸小粉紅 / 熱狗 / 其他藍絲

熱狗論調
“好多人都開心 我唔開心喎 區選改變到d咩 理大留守個班啦做哂condom啦”

“睇見咁多港豬咁開心 我就開心唔落喇”

睇見都煩

twitter好撚多分化撚屌人係黃屍
唔知係5毛/xx派啦 不過都不用分得那麼細